{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sungsan-woori-house-pension.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성산 우리집 펜션"
    },
    "text": "城山我が家のペンションは西帰浦城山邑ハンド路255番キルの9に位置しています。 ペンションはクァンチギ海辺からは17分の距離にあります。 客室内にはエアコン、バルコニー、無料Wi-Fiが提供され、便益施設としては専用駐車場もあります。 客室は山の眺めを備えたテラスと衛星フラットテレビ、キッチン設備などを保有しており、専用バスルームにはシャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーも完備されています。 冷蔵庫、電子レンジ、ガスコンロ、やかんまで提供されていますので、旅行中に便利にご利用いただけます。 城山我が家のペンションでは朝に美味しいアメリカ式朝食を提供します。 宿の近くには城山日出峰が13分の距離に、ビザ林も19kmの距離に位置しているので観光にも最適です。 最寄りの空港は済州国際空港で47kmの距離にあり、海辺はたった1kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 これが城山我が家のペンションの情報です。",
    "QA": [
        {
            "question": "城山我が家のペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "西帰浦城山邑ハンド路255番キルの9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "城山我が家のペンションからクァンチギ海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "クァンチギ海辺からは17分の距離です。"
        },
        {
            "question": "城山我が家のペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはエアコン、バルコニー、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "城山我が家のペンションにはどんな便益施設がありますか？",
            "answer": "専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "城山我が家のペンションの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室は山の眺めを備えたテラスと衛星フラットテレビ、キッチン設備などを保有しています。"
        },
        {
            "question": "城山我が家のペンションのバスルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "専用バスルームにはシャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "城山我が家のペンションで利用できるキッチン設備には何がありますか？",
            "answer": "冷蔵庫、電子レンジ、ガスコンロ、やかんが提供されています。"
        },
        {
            "question": "城山我が家のペンションで提供される朝食は何ですか？",
            "answer": "朝には美味しいアメリカ式朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "城山我が家のペンションの近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "宿の近くには城山日出峰とビザ林があります。"
        },
        {
            "question": "城山我が家のペンションから最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "最寄りの空港は済州国際空港で47kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "城山我が家のペンションから海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海辺はたった1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "城山我が家のペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 500
    }
}